有冇人用緊粵拼輸入法？

你哋知唔知點樣先可以喺win 10用到粵拼 求助

利申自己細個已經唔喺香港 唔係好叻寫中文
所以唔識倉頡速成嗰啲 屌細力啲

學囉 有心要學一種輸入法一個星期就得
兩個星期就熟 三個星期已經幾快 一個月已經可以去到追到平均水平

推

同你推

利申 用倉頡

試過呢一個 但係唔好用 好多字都打唔到
我想搵嘅係好似android gboard嗰啲 (win 10無gboard )
不過多謝你

try this

入唔到去

小狼毫？

有冇巴打知邊個似google translate個粵拼

呢個算唔錯 可惜冇得好似google咁連串打字 好慢
不過至少有得用 唔該

Use chrome

安唔安全 試過download俾防毒軟件block左

用緊 唔係點解我會打到啲中文出嚟
想喺chrome以外打同埋轉firefox

Gboard真係好正
電腦咁多個都冇咁好用
港語輸入法都ok嘅 但同冇詞庫冇分別

六哥？

opensource嘅

同求

真係用呢個先得
熄咗個防火牆就裝到 多謝